一人一隻pokemon

push

呢隻係pokemon?

來電汪

得得意

呢季佢好正

唔得

烏賊娘